唔好搭西鐵！唔好搭西鐵！唔好搭西鐵！

西鐵依家免費開放 =>狗鐵點會咁荀？

警黑兩次都係西鐵月台打人 = 唔怕比cctv影到

結論：港鐵同警黑合作！打擊示威者！

千其唔好再搭西鐵！呢個係一個陷阱！

推！

一黎打人唔洗怕比人影到

二黎可以點你相啊

大家！

其實你唔搭西鐵可以點走呢？
元朗唔係九龍港島呀，而家除左西鐵你係離開唔到元朗範圍